張曉明：港獨分離勢力加劇主因是未完成23條立法

國務院港澳辦主任張曉明撰文，闡述中共十九屆四中全會的會議內容，強調香港尚未完成基本法第23條立法，也未設立相應執行機構，是近幾年來港獨等分離勢力的活動不斷加劇的主要原因之一。

張曉明強調，建立健全維護國家安全的法律制度和執行機制，已成為擺在香港特區政府和社會各界人士面前的突出問題和緊迫任務。

張曉明又說，澳門已經完成23條立法，建立了維護國家安全委員會及辦公室，並主動在立法會選舉法中增「防獨」條款，下一步還將制訂和修改相關配套立法。

屌你老母

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

黎啦，一穫熟啦屌你老母

拎澳門取代香港 lor笨

嚟呀 一齊攬炒

我唔理港唔港獨

而家香港攬炒勢力阿

今時今日仲講23條

放風想緊急法過23?

加落黎啦，全民兵變

屌明又跳出黎

快d推啦夠疆就而家推，最好用緊急法

仆街 真係吹緊風
之前講中咗

而家即刻起草，即刻審議，即刻表決
睇下會變成點

聽班人到底幾時死

睇吓太陽仲可以照常幾耐

yes
If we burn, you'll burn with us

快d推攬炒

嚇到即刻星期一返工

原來呢條友仲未死

直接破壞一國兩制
香港立唔立法係香港既事

直接用緊急法立咪得囉

五大訴求，無港獨

支持,繼續發大佢嚟搞啦！

好啊 香港死 支那必死

等你呀

支畜concept: 解決提出問題既人咪可以解決問題囉！

其實至上個月之後已經用緊啦

直接推行囉屌你老母
睇下你縮定香港人縮

黎啦 玩大d啦

咁難諗個地方呀吓
真係要諗個方法

出解放軍殺撚哂香港人咪係你支那理想國度囉

好呀，係就快

直接黎

on9 23 條一立，就會港獨

係一國一制先啱

係呀快撚d
用緊急法立撚左佢

張曉明你顧掂自己先啦，專獻屎橋，遲吓成個中聯辦俾習總清算

快，快推23條

終於露底 想立23條 仲要趕住
習生睇嚟好心急
嚟緊政府應該會吹風 控制唔到局勢 立23條係有迫切性

一係一国一制
一係香港獨立

仲立埋乜鳩23條快撚啲一国一制啦
淘寶包郵包埋香港

是但啦 都唔知而家同冇立有乜分別
你鐘意嘅直接用緊急法即日立都得添

晓明，好久不見！
以為你俾人炒咗添
上次北京十一招待會做咩唔見你嘅

國家要法律先有人愛國
唔怪得個個走晒去外國

共式中文

等你 傻閪

佢仲未死

是因為未將中國人全滅

乜撚柒野logic黎

而家啲狗大權過有23條啦

咁大火係因為無落火水？

有冇發現中共掂親既野都會愈攪愈差？
回歸前香港人對中國認同感一定比而家高，當年華東水災，西川地震，六四，個個香港人都出錢出力，血濃於水咁，當時都未有強調咩愛國教育。

而家攪國教，日日6點播國呀，攪咁多野反而愈攪愈遠。證明中共政府真係無人才，全部人都靠關係上位，唔係靠競爭，經驗。

緊急法長期化都一樣姐

冇撚腦😂

火水救火

咁你咪試下緊急法23條囉

大6D嘢好難講，見到真人先信佢末被失踪

試下23條囉

Yes

澳門咁好點解唔全力發展澳門

打壓言論自由
會爆硬嫁啵

你夠膽過
我地夠膽反

港共政權
與民為敵
人民公敵

多謝點火

跟本無港獨

佢想香港滅亡...

一國二制先至出現中國香港
如果一國一制，另一制咪獨立出黎囉

咁多中國人支持一國一制，莫非佢地想一過羅湖就係外國

終於講

只要有人稍稍想立23條，我相信香港將會喺所有意義上進入緊急狀態，而且唔會再有地區性安寧，因為會真正引發全面暴動

終於拉到落23條 攬炒囉

依條友真係唔識架喎

屌以為佢死撚左

23一過，和理非都變勇武呀

呢個仆街失咗蹤咁耐終於出返嚟
成個港澳辦最撚乞人憎就係佢

仲話港獨嘅真係未認清形勢

香港而家係行緊攬炒風

呢條死仆街終於上水

又翻炒港獨，有冇新橋

港獨分離係因為同你班仆街冚家剷唔同價值觀

佢夠膽推 我夠膽日日出去行

以為條友畀曱甴王習近平殺咗添

乜條友仲在生架？ 唔立正契弟呀

火水救港

呢個鐘數仲推23條出黎的話
真係會令人相信林鄭真係間碟黎

on9

屌你老母，夠膽你就叫林奠即刻立23條

條廢人宗意思係解決提出問題既人=解決問題

緊急法啦，等緊全民勇武架

調撚轉晒啲嘢嚟講
港獨勢力冒起明明係因為中共打壓愈嚟愈嚴重
又唔見胡溫嗰陣咁多人講港獨? 大叫我係中國人就大把

點解仲係咁on9 ，邊撚度有人講港獨啫

試下囉

立法去停止某啲行為，而唔係喺未發生前預防呢啲行為

等同對住舊放咗入煉爐既鐵叫佢快啲成型

真.暴動

想真暴動？

屌你老母柒頭皮，唔識從根源解決問題，淨係識打壓

唔好得個講字啊，用緊急法立啦，快撚d

又肋攻

立23條不如直接一國一制啦
兩者已經冇分別

咁都講得出只係想撈政治油水，一係就真係弱智

好呀
快撚d

死啦
澳門深圳北京廣州珠海
都要取代香港點算

Set囉
等攬炒啦
關係法取消

而家已經出街都俾人拉啦
你試下立

甴近平

警甴

唔好得個講字，快撚d推23條，屌你老母我等左5個月解放軍連影都見唔撚到啊

正

賴

港獨存在原因係香港人仲未死曬

直接用緊急法立條警察殺人無罪咪得
即日黎場64 2.0

認真如果共產黨唔搞香港，溫水煮青蛙
可能上高登仲有「我係中國人」
但依家佢哋好弱智
又搞送中
依家仲講23條
係咪覺得唔夠熱

無人講港獨重作

睇返數據
其實97後10年都冇事
係08年後先逆轉

對張曉明來講，香港人死L 晒佢吾會關心，佢只關心佢自己個位保吾保得住，呢d 狗京官係北方一街都係。

快啲立法
嚴懲港獨暴徒

唔差左

本末倒置

終極攬炒

所以話香港人係無輸嘅餘地

快D啦
唔好又得個嗡

條友仲未死㗎咩

咪撚再講埋呢d閪野，係要火上加油

夠膽你而家推

好撚野

火上加油

立啦立啦，快！

唔想港獨了，想中國亡國

仲未嫌夠衰？
從來無人鼓吹港獨
係班藍屍同大陸喱一直以為我地搞港獨
如果真係搞埋23條 再推送中
繼續唔肯成立獨立調查委員會
咁真係遲早逼我地要港獨

其實你隻支那走狗
唔攪咁多野
根本就唔會有人攪港獨

食屎狗

立完都無用

講出口喇啵

佢真係on9嫁喎

一齊攬炒囉，我死，我都要攬撚住你地班仆街去死！

張屌明主任重未畀支共屌死咩？

08年嗰陣好似有7成人話自己係中國人，唔係共狗貪心想100%，唔搞咁多嘢應該會9成，結果依家好似得2成

係就快啦佢
我地等23條好耐㗎啦

呢條白痴仔重未下台？

come on baby !!!!!23,24,25,26,27,28,29,30

立LA 立到100條傻撚!!!!!!

一齊攬炒囉，就算我死，我都要攬住你哋班仆街死

而家嘅情況同有23無23咪一樣!

可想而知上面班仆街根本唔知道香港發生乜事，只係聽班打把保皇傳聲!

唔駛搞咁多野啦 直接取消香港身份證全部轉哂做大陸户藉 班仆街最終目的就係要吞哂成個香港

g持
到時睇吓點！

咁用澳門取代我地香港lo(如果得嘅話

腦入水

咁未立囉,鳩UP咁多把柒.

條撚樣唔怕又比人打甩牙？

你敢立就見到美國🇺🇸7th fleet

Come on

香港人唔係縮 而係會慢慢習慣

張曉明終於忍唔住要蒲頭喇
其實日日搞咁多暴力嘢,都係呢條柒頭係後面策劃.

其實唔洗試 開得口根本就係想做呢樣野
呢次真係一鑊熟 攬炒啦
光復香港 時代革命

呢條垃圾做咗香港中聯辦主任，就令到香港有人提出港獨
到而家喺北京做港澳辦主任，就出現反送中
根本喺大陸角度，條友喺香港系統就係倒米，越做越衰
有人話港獨就係多得佢囉
而家出嚟講嘢賴乜賴物，就搏人哋唔為意你係港獨之父？
唔好比佢 spin 走自己責任

交易所都搞唔成

學生開哂學冇少人
開過實彈 殺過人
立咗反蒙面 用埋緊急法
民怨仲越嚟越大
立23條需要煲大 但唔會令場運動收皮

其實年宵取消乾貨
中共應該預咗起碼打多4個月

好啊快啲黎
一直以黎都驚佢溫水煮蛙
而家最好一鑊熟
如果出咗23條香港人都唔反抗 真係被滅族都唔好喊

咁十幾年前，連23條個名都未出現果陣，係咪人人都叫緊香港獨立阿？
比呢d on9做到官，難怪成個中國都係on99

本來佢嘅責任就係全面管治,攬晒所有港女, 其它經濟咩果D就唔關佢事.

就係奶左野先再玩大佢

直頭電油加gas三樣一齊救啦

主因係未完成支爆

強烈要求放解放軍黎香港

幾時先搵人做佢?
依條垃圾 好黑人憎

俾時事評論員講中咗

佢都係執行緊習總嘅玩嘢政策,邊會有事?
成日話呢個有事果個有事果D人,其實係幻想緊習總係好人.
習總連當勞侵都敢多番玩柒,習總係癲,唔係正常架.

訓左十年無睇，立左未

立啦，唔立正契弟

係咪仲想黎料 係就一次過搞掂埋佢

究竟啲大陸佬個腦係點運作

用火水救火

23條即係佢想捉邊個就捉邊個，法律唔再保護人民，變成政權維穩工具。所以香港人咁反對。

快撚啲23條唔該

打横黎講

我屌你老母 屌你老婆 屌埋你個女啦 共狗

想亡國就試下

呢條仆街張曉明要同林鄭一齊玩死香港先甘心

好啲 好想睇好戲

屌你老母，點解會有啲咁嘅推論嫁？你越係行高壓政策，香港人咪越反抗囉。你估香港人好似班支那順民咁咩，垃撚圾思維

多謝助攻，街坊同記者快啲落區追問親共黨派是否支持立23條

叫呢隻狗解決中英聯聲明先好出聲

佢理得你有無 佢就係話你有 因為根本就係佢本身自己想過 唔關逃唔逃犯事
就好似淋病根本係自己想推逃犯送大禮 台灣想點解決大粒墨佢根本就唔 care

唔知而家2019年又跌左幾多？

魔鬼終於忍唔住出聲

自己搞到香港咁樣就開始搵野賴

popo 已經話自己係法律
仲立黎有乜用
駛理呢個張曉明？

最好明天立
我睇下香港幾多日後收皮攬炒

又申請制裁優先度

真係立23條唔係運動收皮，係佢收皮
夠膽開會就爆入中聯辦

你而家都借啲意出23條出黎啦扮乜鳩

係因為未實行真·雙普選，吾係未完成23條。

證明曱近平係一代明君，令港人覺醒

張曉明幾時生齊所有性病？

無人要獨喎

港獨勢力加劇係因為有你地班仆街

又係呢個末期愛支病患者

甴近平

又放風

條仆街原來仲未死

分拆上市亦可以

解決提出問題嘅人就無問題了

23條=新萬能key

係就快
攬炒

係因為張匪曉明個人頭未落地呀

啱丫，你試下立法，睇下會點

第一個就冧佢

一定係咁啦屌

呢班白痴管唔掂香港就死撚左佢啦

條友真係唔識嫁bo

懷疑張曉明係黃絲

隨時想過就過到 泛民根本唔夠票

下 我地都無講過要港獨 剩係要五大訢求渣喎

推啦
23 條不嬲都夠票 ga la

係就快啊，加快攬炒

解決提出哂問題嘅人就解決哂啲問題

係就快，唔撚好得把口！
幾個月前已經準備攬炒，而家洗閪驚你？

跟本就係班大陸佬自己想搞個港獨出黎為左搞鳩你莫須有

港大民研6月尾收咗皮
最後一次既結果破紀錄上到76.4

8月出榮光之後應該繼續破紀錄

其實國家同政府真係得民心嘅，根本就唔會有人反你，立唔立法都無關係，而家係中共同港共都不得民心呀，立咗又如何，我地咪一樣反9你，就等如國歌法，國旗法，全部多9餘

一係你咪大清先囉，屌你老母

宜家立法

6月前講可能仲有機既 你咪試下再搞香港 睇下邊個死先

立嚟托咩， 不嬲都你話曬事㗎喇

你好快啲出解放軍呀，如果唔係班軍閥遲早火力勁過你推翻埋你都似

而家火燒中聯辦都唔會有人割

立你老母！

張屌明繼續吹

張仔仲未被人雙規

呢條友真係好煩

唔駛表決,用緊急法即立

笑左 笑埋右

真係架？
咁快啲立啦
唔想見到香港咁

廢老KOL

香港已經夠煩
左加呢d野博升職？

你條撚樣幾時死

快啦，一鑊過

香港不存在港獨問題,完

同意，緊急法過左佢！吾好以為邊個會驚

真正嘅港獨派咪係張曉明你哋囉，日撚日都話人哋係港獨，就黎香港人飲水都係分離主意

大陸里又助攻
加劇亂局

look at me this is my meme now.jpg

依家有分别？定係告個罪名好聽啲

呢條冚家剷係背後一定有份搞

佢地真係唔明香港人

11月11日

全民三罷 遍地開花

宜家即刻過

炸左香港都無分離主義
仲快d添
要唔要試下

Anakin

有本事依家立

法不治眾,你23條定2300條都無撚用,咪立條法行出街都打得靶囉